有冇人砌puzzle 有冇人唔砌puzzle (71)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

留名變左puzzle post

入黎吹下水 唔一定要傾puzzle

新post 留名

9仔捕左1001幾耐

咪臭係

開始食飯未

啱啱食完早餐

真係啱啱好
我講大話嘅就死全家

痾完屎先上堂會好開心

咁毒 你係咪好憎你屋企人？

學生真好

之前睇完批批個case
好擔心啲毒毒會唔知做啲咩

都幾

咁早就要人打搞伯母

我以前啲同學好鐘意係學校屙

lunch time

飲緊2杯啡，仲未食野

放心啦無事既
應該

忍埋呢個sem唔使再到到班閪人

肥仔

上堂

成日飲兩杯

我大學乾淨過宿舍 我可以

屌我都係搵唔到本書

我俾埋的士錢
前提：你搞得落嘅話

唔痾屎個肚會令我專心唔到上堂

我唔鐘意去公廁

應該冇人鐘意去

希望啦

毒毒最多咪做啲毒野
做唔出咩嘅

放飯

lm睇美食

旺角公廁

琴日邊個食咗兩次海南雞飯

Not_Afraid

介紹

萬事有互射 ptbf

痴撚線

今日食劣食 無圖

本身今日都想食

影黎睇下啦

Post上嚟？

留名睇劣食

凌晨唔准po

到底有幾鍾意食

有時間就沖多杯練習下
早排太過懶無練

好撚劣

你要咩書呀

打邊爐=海南雞飯

劣食
仲衰過譚仔

早知唔撚嗌

聽日食返海南雞飯算啦

意粉

Why?

點做到

放手 放開所有

嘩屌仲衰過西九龍個間

驚返夠唔夠飽

係驚叔

好撚劣 早知食海南雞飯算

唔夠

唔撚驚 係咪肥仔？

你幾重？

74kg

幾高？

好矮 172好似係

你172就唔好話自己矮
呢度有人仲矮

Sor

你講邊個

You know who

好正

好羨慕
放工買啲乳豬返屋企

( Show Blocked User - 謊言 )

做乜柒

買左砌圖，連框
大到拎唔到咁濟

乜水？

可能佢啲仇口

一入黎就咁

好多癲佬

其實係咪應該同佢講清楚
佢又send msg嚟話擔心我

我都好擔心你

好多人識我架

得罪人多

得罪絲打多 搞到啲巴打打j唔搞佢地

唔得咁架喎

新一天，大陽照常東方升起

我都係搵食姐

岩岩去左買新眼鏡

即係咩？ 你鍾意睇人打j？

買左副圓d既，幾得意

New start

Hi 肥互射

咩事？

ya

車頭大燈

good

F5

荃灣好平 上次見人買90蚊都成盒滿咁滯

我諗住去紋身 記住個新開始

荃灣邊度？

全豬就話貴姐 燒豬斬件 除非領展街市啦

諗清楚 你十步不出龜門

我都唔識講
剩係記得間嘢叫林記

全豬都好似二百幾咋

濕鳩領展攪到買盒雙拼斬都要26蚊

我上一次街係兩個星期前
係呀 諗緊 可能講多兩講就唔做

oral俾成班老師圍，淆晒底

你依啲五時花六時變

去到課室一個人都冇
我係咪番錯學

怯你就輸一世

我學生價22包嘢飲

你望下後面！

六個月前都係二十二蚊

有得互射就唔會怯

我樓下得酒樓

你依種玩法叫咩名堂？

自己煮囉

Skip 哈哈 女人係咁架啦

呃水吹 無人同佢吹水

悶呀 屌你老母 唔講囉
而家啲後生仔

閱

打機

要食飯同我家姐

如果會紋 想紋腳根

哈哈哈

你可以同佢講叫雞

食完打

我想紋一個圈係手指尾
同炸左隻小腿佢

林伯仲未上水，比女搾乾左？

家姐

應該話要食燒味飯得酒樓

黎耀祥

芒我做咩，芒住佢就有

無應佢機，佢就send msg嚟話擔心我

召喚天衣無縫

係咪起身十幾分鐘冇覆

結果買左個3000塊
希望砌得切

一日無應佢

毒毒
同佢講，無事，有心

咁搞自己

唔係阮小祥咩？

唔怕，我都好多時間
一路F5一路砌

唔係想講哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有事既唔係我 係你

唔怪得你得罪人多

砌到日以繼夜

鍛鍊耐性
有無興趣挑戰飯粒地獄

寫故=原罪

要唔要扮你男朋友
懶巴幾靚仔

拿，你扮好啦
唔好燒埋我度

利申：非厹

我都話左萬事有互射架啦

暫時未有

厹射

中醫巴都唔差
仲有小狗 不過小狗就算啦

算咩？

小狗有呀嫂

利申：鍾意幫人

小狗個髮型不得了

厹文盲
講！毒毒係咪你？
一人分飾兩角
識玩

Get 錯

我做prbf 無資格

幾錢1Q

咁都幾有心計
互射唔係咁既人

A7

咁又係，佢邊有咁醒

唔想俾佢煩

無論你身處在哪個世界 我總能夠找到你

駁唔到

在你遙遠的附近

係啦係啦 抽到慣左

叫互射叫毒毒唔好煩

批批

公開的秘密

係既係既 我係度邊有秘密

呢度講呢度散出去

大佬，有差佬呀

一起 開心 留下
不再 開心 由它

study leave要放棄溫書時間過一過美國

真心愛人無非想他有人可登對

願你記住結束感情沒有罪

有龜

屌，冇嘢喇，計錯日子

其他野唔好計錯

被逼miss二家姐結婚

我有
佢幾時會sense到自動收皮啊

互射又嬲撚左

講個樣咋 諗咁多

沖涼呀

唔係，批批之前又有個毒毒煩佢姐

沖住涼mon post?

好小氣 係咪太dry 抽到乾哂
要去補補水

正

又有車

濕左，pmed

沖完嘜覆到你囉
洗鬼mon post 推得咁慢

好

屌佢老母褲浪穿窿

打機呀，快啲食完啦

唔好話車，單車我都無

又係中醫

屌我就黎要拎地拖

Me too

你快啲狗衝啦

留返比互射，佢需要啲

四點前回來

中醫巴 我有壓抑需要發射

去邊？

佢去食家姐同家姐食飯

同家姐去食海南雞飯

呀 係喎

你有易拉架

推呀推，讓這post推

型囉，威囉，疊馬囉

佢搵緊

其實係咩post

我岩岩先買左puzzle

一齊傾下計
報告下status先
仲有年齡 身高 體重

A4狗

但佢細你兩年

但我真愛已經出現左

左手？

我想買 上次去日本冇位買柜冇買到

A1 23/185/75

你同survey狗差唔多重 但高佢成10cm

好慢

O__ 22/168 /52

大家一齊報個數先

你地好乞人憎

pick me

食咁多雲吞會肥

幾日返工冇上黎 多左好多唔識既人

一啖砂糖一啖屎
比番個攬攬你

你依家先知咩

Survey狗食左撚柱未

真愛出現好開心囉

Lunch

撚柱啊，lunch

冇記啦
stalker咩

Btw 25/177/73
有病同埋無做運動

仲諗住落黎搵你食野

我岩岩先煮完

晚上食公仔麵好定飯

飯

漏咗A4

涼瓜炒苦瓜

去深水埗探狗先

Quote你先

A5(？) 25/168/55

成班爭住報做乜鳩

唔報死全家

好過我發濕疹

我全家都好幸福喎

一齊啦 都講咗71個po
係咁loop
之後講買bra 打機

肥過me

林伯報黎睇下

咪報撚左

有波 有肌肉
體重不是什麼
身型先係

個數字呢

你係咪盲撚咗

380ok?

A0 183\80/23

好賤

扮A0...

你咪吹啦 A0

a4

抵你比人屌嘅互射

你地都唔記得我a幾架啦

點樣3個？
至少四個啦 係咪呀

扮野

屌，自己估啦呢d 我自己都數唔到

下面得一粒

淨係知閣下唔係A0

380

叫a1 顏面可存

廢事俾你地串

林伯
O?/22/168/?

我有女

呢個贏咗

所以O?

想搵洞收埋自己

矮但有女好過你地高但冇女
要咁高把撚咩，番歸打飛機啦

你班女講得買bra唔該報埋數字

屙埋屎可以打機

無女可以變有，矮就...

打邊隻

Lol

矮都可以做手術增高，好似係

冇野喇 我出去探狗算

幾時減

岩岩訓醒

執左係咪你買

報完有撚用咩 你都無得睇 無得摸
你地報埋幾多cm先啦
有無包皮？

你敢我敢

-ing

成班瘋狂錯宇

身高都可以打j
有錢先係皇道

30cm 割左包皮

30cm

我都想有人幫我買

錢我冇 我條女有

好悶呀

嬲豬呀？

多多

30cm 白滑長j

賺錢買bra買到窮

唔洗買啦 你都冇既

正如你報完cm 我都無得摸 無得用

shuuuu

報數報字母
巴打每人買個俾你

大家摸大家囉

肥妹波

以前鍾意買bra 而家鍾意買底褲

呢度好多人唔介意借比你用

潛陣先，唔岩channel

食慣西餐

你冇J定冇波？

對呀

呢度好多癲佬添

應該係兩樣都有 自給自足

一向架啦

係咪發夢個陣

咁壯觀

成個post都係bitch

成身養份比哂條J,所以太瘦

打機算啦

第一次buy你講既野

恭喜你呀7頭

30cm 都扯到貧血 你都係收返埋佢啦

我笑左

係咪有人lol

渣你對波呀

你夠膽揸我夠膽享受

呢啲唔會發生既事 發下夢好啦

Yes

屙緊屎 三分中

留名睇

碌左個一蚊入黎

排隊呀

黑子bb咩名

木糠布甸

扯爛你個bra

lihkg d廣告食data食到屌一聲

屌 打唔到 家姐用電腦

垃圾

六點先出街呀佢

dllm

on9仔

黑子玩唔玩

屌，我應該早d出門口
好多中學雞，上唔到車

痴撚線架 架架小巴都滿座

仲講唔講淫野

我都未到30

銅牌仔 受？

你見到有人咩

點解前面無啦啦要報status

下場ok?開左

我最小自己揸車 唔洗迫

30歲前 應該買隨意門

塞紅隧塞撚死你

行閪咪得

可能係

rich,你養唔養寵物

養緊隻龜 3歲到依家

ex因為錢 分手 rich 條撚

mini country man

九宮格

mini其實好唔好玩

想買x1 或者 gla250 有錢既話

唔識分 第一部車
我覺得揸到就得 點叫好唔好玩

幾錢入手

岩岩探完survey狗

咁唔掂啦 女女會斬死我

秘密
同埋老母買的

父幹

點叫好灣好飛好玩 邊到試

凌志其實真係好野黎

母蔭姐 不過唔多想用

我都想有

唔識玩車 我都係咁過彎 平時揸多15左右 唔多明

我都食 1L 10km
我冇油卡 都係星期2入esso 你入邊間 平定貴油
有咩分別

自己搵 自己洗好過啦

好想講
琴晚你哋講開交友apps 咁我就貪得意download 咗仲好on9咁link咗個facebook account
諗住睇下係咩啦同唔知點解硬係覺得我ex會有玩
想Confirm 下

點知琴晚三點幾install 今朝八點未夠收到佢message鬧我

頭先瞓醒睇到個message真係嬲到我

仲同我講叫我用第二個咩coffee bagel donut 呢個啲人用嚟接客用㗎

鬧你咩？

就放工

鬧你咩？ 即係佢有玩啦

中伏 你前度又會知用黎接客

唔係鬧
係俾說話我聽

痴線 五十步笑百步

完場，黑子玩？

食緊tea

我講撚左

分明就係啦
仲用得好frequent

話左呢條友唔方好野

係咩呀？

wait 開機先

交比你兩個 我食下花生算

無機打係橙嘅

關你撚事

其實之前我已經講過哂

激到我吖
仲係咁challenge我揀啲相擺上去

蝕咗章
頂吖

你何必理佢講咩？

你搞掂自己壇野先啦

on左

我add左你

就係覺得自己on9咗
應該唔好理佢

好多時 唔係我本人玩

錯撚哂

50蚊一個tea

其實自己一個更開心

skype?

聊聊

ltyxddxdd

冇咪

其實我係岩岩起身，好撚餓

今次你岩，好似係tinder定唔知乜鳩
你逐個down落黎試啦

呢間好撚貴

咩位 唔去食

50蚊差唔多啦

德豐 個干燒伊冇味既屌

rich

明知 長流細水想法太荒謬
前塵和舊愛逐吋被遺留
你那種天空宇宙 只可以用來容納我傷口

屌 好想食茶餐廳同酒樓啲野

傻仔

agger
見到干燒伊麵扯扯地

今日無見過批批

好想食鵪鶉蛋燒賣
好想食蛋白炒飯
好想食牛河

Town得間唔好食又貴嘅中式餐廳

吓？30幾都有喎

睇到會唔會好嬲
好似我ex咁

關佢撚事咩

屌 好肚餓
轉頭去士多買啲野食先

好想食外賣
淨間叫唔叫好

哭乾了眼淚 別要再見 別要記起 最深刻畫面

琴日食完鵪鶉蛋燒賣
老母啲炒飯好好正
牛河就隔日食

咁撚惡 心靈受創

Ex都唔關事啦

難捱如像半死
做何事也久缺心機

頂 介紹伯母俾大家認識ok???

春蛋燒賣早兩日我地成班一齊食完

咪諗住恰鳩我

等 寂寞到夜深
我家姐唔比番電腦我用

恰你就梗左架啦

小朋友自己買部啦

係屋企都炒到？！

點解唔得？

我自己買架
佢部i mac無地方擺喳

傻豬黎

屌你！

求教

立即除褲

唔得

youtube啦

中醫識睇內科？

人黎幫我搞掂佢

云云
下次唔好傻豬豬link真account
不過link真account可以唔swipe with friends

吹水唔抹嘴

你走啦

高手黎 有教學

但我想攪大件事

其實
我買唔到河粉

老母是我老豆的

好驚啊

我老母唔係我老竇既

咁交出你老豆

父女戀

？

好啦
我俾次機會間chinese野！！好撚想食

講起手痕想炒飯
但實比老竇屌 次次用親廚房都比人屌
話我整亂啲野

我又唔係讀中醫

得閒炒飯

讀緊basic野
琴日至知中醫既小腸唔係西醫講既小腸

識英文啫
同埋成日見到識既人
仲要有女朋友
有啲扮單身 facebook search下個名
見到原來結埋婚
見到人性醜惡既一面

見識小

中醫巴 你好叻呀

喺大陸

係英國 你開chinese一定無死
英國人食開垃圾

所以要由頭黎過
黃帝內經夠唔夠我搞掂科basic野 ?

好想無玩好耐

我而家至知 咁係指咩？

屌，間野兩個鐘後先開門
好肚餓
仲有啲中菜名用英文
碟碟都係sweet and sour乜乜乜
Shredded beef乜乜乜
一撚樣嘅屌

排尿系統，好似係

前列腺

真係好叻

仲要鴨貴一兩鎊

我有本on9圖解

快d幫我搞掂d濕疹佢

全部一撚樣冇圖我真係唔識叫
算啦都係叫另一間

唔係 今晚影比你睇
我果本比智障睇架

姐係你係智障

學到野

藥費梗係自付
當然你想free我都唔介意

我驚會爆炸

算了
我去士多食垃圾算

要做功課 唔想行去買餸

辣殺

我識煮架

屌 捱貴三文治

食完有無食物中毒？

好掛住去iceland/emerson 買平野

我已經識太多野
一兩樣智障冇所謂

好串

你頭頂個電視？

果晚幫班友測字準到仆街

鬼叫你擺果個位

其實你果位係差到爆

原來一隻498 半隻250
上次睇錯價

你講緊咩

鵝？

乳豬
順便喺隔離檔買咗啲丸返屋企試

中晒槍

我落街食飯啦終於

咩丸？

好耐無見

睪

你未算，你中得唔夠應

牛筋丸貢丸

聽者有意姐

識食

屌，邊夠你黎

最鍾意呢兩款

食食下有財神

互助玩唔玩

垃圾豬

食埋個財神

終於上翻水 呢兩日食完就訓

我淨係見到隻獅子

咁耐無見一黎就屌我

90蚊都唔算少

荃灣個邊黎?

點解財神無派錢俾我？

係

享受廢青的生活

我知邊到 唔爆您

燒肉咩
乳豬梗係加糖啦

財神俾我食咗

你溫書未 上堂未 追咗你琴日post講嘅嘢 加油bitch

鍾意加糖個口感
其實我食燒肉都會咁做

你之前冇比我測過，多d野講姐

我又諗起粒粒

又幾醒目啵今次

又無派糖又無利是派 係度阻住我食米線

點知喎

已經俾我食到渣都無

唔好唔開心啦 下次努力

咩粒粒

陀地都唔明？

生粒粒

加糖

係呀

屌 唔記得咗屋企嗰啲係黃糖
一陣又要買

以前係個邊做過野

好撚驚

幫你舞棚獅就差唔多
搬桔你估八九十年代咩

咩嚟

其實何文田呢個站真心on99

啱呀 都唔知起黎做乜

試過買咗盒方糖擺咗成年之後惹晒蟻 我見啲蟻搬得咁辛苦索性將盒嘢擺喺佢哋個竇前面
結果老母返嚟畀佢屌

佢呢層既作用係咩，我睇唔透

風水野

粒粒你都唔識，好打極有限

好似會加鋪頭

風水會成層封柒左，你睇澳門d賭場就明

唔知

點解可以咁無聊

嗰時細個吖嘛

食吉野家先

好想吉邊

痴線勁想食燒腩仔

好想成班frd打邊隊啤

買啦 我上星期食完

我都想

仲要去d食煙冇人理既閪場

要飲茶先食到
屋企樓下冇哂燒味

一吸一飲 同啲朋友大吐苦水爆粗好正

有咩場食得煙？

識野

我都係老撚咁遠買返屋企

大排檔

我都係老撚咁遠買返屋企[/quote]

聽日逼阿媽陪我飲茶先

今日要趕deadline

長沙灣好撚多樓上任食邊爐
有d係勁撚柒平，唔好諗住d野好食
純粹啤酒任飲，然後搵張係角落既台
九成冇人理你
旺角有d任食邊爐做通宵生意
你凌晨時候去會見到全場都煲緊煙

聽日逼阿媽陪我飲茶先[/quote]
自己飲都得

洗撚排檔咩

學到野 thx

要林伯帶路

自己飲都得[/quote]
果日係長沙灣夜茶食煙又係冇人理

我都知係邊 你係咪住附近

飲酒無得食煙 食飽無得食煙 差梗啲野

白色珍珠

燒賣

Me唔飲酒

睇唔出

今朝屌完燒賣

下次棍聚一齊囉
本身我都唔知
係有次邊爐有個frd飲大左
勁撚順手咁點左口煙，點知冇人理先知

自己飲都得[/quote]
果日係長沙灣夜茶食煙又係冇人理[/quote]

我一個人食一碟燒腩仔就可以收皮
燒賣都食唔到

唔飲都鳩下鳩下

就咁約實

飲酒唔食煙我聽得多，調番轉真係第一次

我以前都係咁 但一飲再食兩個世界就慣左

我諗應該下個月？
都係六日架喇，平日我唔得

話咁快我已經戒左酒兩個月

好耐冇食過夾餅
邊到好味？

今次個三文治冇伏

我好後生果陣出黎玩 呢兩樣係必掂

不可缺一

有無西聚

阿哥
你家下好老咩

以前成日食toasties同panini
我去探你個陣 可唔可以整俾我食

有冇人都係每日日落前食晒一日要食嘅野

你問佢地啦 呢度只准許同性外出

真心好遠 九龍有冇

好呀

唔老，心境好老
我玩果陣都六七年前

冇機整panini

油麻地

果日係長沙灣夜茶食煙又係冇人理[/quote]

我一個人食一碟燒腩仔就可以收皮
燒賣都食唔到[/quote]
有次去完觀禮 個主人家就話訂咗茶樓啲位飲茶
啲點心都一早訂埋 計晒人頭一圍十二個人 正路每人食到一粒/一份點心
咁有三圍枱 坐我嗰枱全部都呀伯咁滯 重要得十條友
結果諗得出嘅點心我都食咗起碼一籠
之後半年無飲過茶

我玩嗰陣係16年前
咩料

垃圾
好肚餓

云姐姐

頂 冇機都係垃圾

大家咁話

呢個okay
我上次係銅鑼灣食嗰個超難食

你都好刷得下

日本果陣有排係 淨係食兩餐 早餐+唔識分

brett妹妹

Toasties都要機整架喎
好想飲5alive

買左個烏冬味杯麵

烏東味

好sad 不要再說了
我的青春小鳥一去不回來

我有時會日落前食晒三餐

佢肥仔黎架嘛

姑姑

可唔可以影黎睇下

其實我都唔明點為之烏冬味

其實你仲好後生

肥仔都食唔到咁多下話

屌西屌得多

好啱聽呀

我想像唔到

Beat

我都唔想 係咁叫我食
不過嗰餐真係好飽

過兒~~

呢幾年老咗細食咗

網上圖

云妹

你只小鳥都不回來啦
係咪

認真
其實好多明星都遲婚
舒淇

beat...

訓陣

其實你仲好後生[/quote]

好啱聽呀 [/quote]
云妹[/quote]

即刻自信滿滿

你成日講屌腫西 鬼知你

佢拍咗拖好似十幾年？
其實好犀利

好撚難食

退休絲又洋腸又唔做嘢
是咪必池既極致

叼

個文盲都比我地喪抽啦

又loop過

云妹個妹妹呢

勇者

又推得咁快

鵰

好撚咸啊屌

你個問題點解？
無唔做野 home office咋嘛 仲有收入

應該係到時到候仲會想

但嗰下維持幾耐就因人而異

有冇人屌閪 有冇人唔屌閪 (72)

中醫巴

誤會左
咁有咩大計

又變成人台

有無人腫閪呀

想食云姐

好出名？ 好少買薯片

Home office 好好喎我覺得
時間flexible

唔想寫咁長

咪移民囉 唔係考ielts做乜7呀
答埋你 而家無洋腸 有既介紹黎識下
情人節都係諗住係屋企溫書

重口味之選

暫時性 遲啲唔係香港住會搵返full time

邊隻味好食！ 講！

英國真係冇乜薯片好味

好日唔買一次薯片

但係會唔會唔習慣？

唔考個7.5唔好話自己食洋腸

唔記得咩牌嗰隻Thai chilli (?)幾好食

我下次帶俾你
BrettBrett豬

九仔鍾意

好啊

我唔慣係香港咋

兩個靚女

屌你 有7.5啦

點解可以咁難食
等我擺係廚房俾人食先

好味呀

澳洲 Red Rock deli 真係好好味
City super 70蚊包真係勁痴線

係
香港真好好多人
又急
又污糟

但好方便

我想拎高啲吸引人補習

Sweet and chilli好撚好味
云云 你好有taste

好撚正 上次睇戲食左包大嘅

邊度都污糟架啦

我都係係屋企自己食哂

未食過 不過見到70蚊真係狗乜不屌

批批去左邊

係方便 不過鼻敏感會想死

我食Honey Soy
一個人可以食一大包
好味到痴線

Poundland有隻£1 popcorn都好好食

Laughed

呢隻都好味 佢個質感正過walker啲垃圾

用空氣清新機啦試下
有負離子嗰隻
加3m隔塵網

批批係邊到影

青山公路?

IELTS等我暑假/年尾再考

係
真係食咗唔會想再食其他

今晚試下先
其實屋企有 不過好懶

你有無做代購

屌 等我襯冇人擺筒pringles出去 咁就唔洗認領返

唔得懶

今次要用心研究下

無呀 用咗會好啲？

再.. 即係上次幾分

批批係唔係147

知啦 云云

幫你買啦
我下班機Sydney

做咩jer你

好想去

聽閒IELTS有堆字用左會高分啲 urban legend?

好呀 陪我
而家澳洲夏天
好似係

唔係呀 問下咋
我戒咗食零食 想健康啲

好乖

冇水腳

好想去fish market食scampi 食完返唔到轉頭

我冇做呀
懶 同埋覺得好煩

頂 好想食啊

本身都好少食
一買就買中垃圾

又得番班絲打

好想去fish market食scampi 食完返唔到轉頭[/quote]

係
點解香港冇得食
但而家好貴
同埋全部都係大陸人
好討厭

我唔知呀 佢個Mark scheme有一part係vocabulary 不過應該無specific words

以後都唔食鬍鬚佬

加埋你
三娘教子

我見班大陸佬成日背字
英文幾屎個係IELTS又入到大學

係
點解香港冇得食
但而家好貴
同埋全部都係大陸人
好討厭[/quote]

係Sydney 都好貴
仲有好多海鷗

係Sydney 都好貴
仲有好多海鷗[/quote]
好撚驚雀 會有屎

佢地係咪有代考？

唔撚係啩
但IELTS UKVI都check得算嚴架喎

講bra啦屌

成日同我打情罵俏

Lace velvet

女女話冇讀過vocab都writing 9

學中醫奶下閪先

嘩你唔好亂講
你上次係我個post留言我俾男朋友串到一棟都冇

因為唔係剩係考vocab
不過香港人考過ce/al啲vocab都好撚屈機

成日想偷食

Hi 呀嫂

我講咩

阿嫂你好

我個friend試過俾海鷗成碟搶走 好仆街

我想飲啊 好多年冇飲過
好多要係門市同人講野先買到嘅野我都好多年冇飲/食過
因為成日自己一個出街行埋去怕醜

唔明係咪餓到咁

998

無啦啦話我靚女

1001